男兒當入樽出電影，咁衝鋒21幾時出？

好想知道聖誕節碗係點
或者整埋第二季

睇漫畫
人氣後期跌到咁好難再出動畫啦

冇睇漫畫但係好想佢點都做埋個聖誕節碗先

瀨那成功過到進清十郎嗰下真係世界級

我都係前個月諗起呢件事 返去睇埋漫畫就當完成心願 細個睇以為會出埋

如果電影版做埋世界賽就正

睇完漫畫你就唔想佢出動畫㗎喇

最好睇嗰幾場已經做晒

帝黑吹太大 成隊得鷹係一線

想佢最起碼做埋聖誕節碗

動畫畫得差係人氣每況愈下既主因
以依家既動畫質素出第二季大機會可以起死回生一係第二季一係world cup電影

進清十郎

起碼都打埋蛾王

長矛攔截

鷹吹得太勁 唯有打打下隱左形然後搵馬嬲同佢對決贏一次咁大把

唔會啦, 又未去到入樽果種神枱級
動畫漫畫都完咗咁耐

但係佢套動畫真係好正
童年回憶

係，其實聖誕節碗每一場都有個泥門成員做關鍵反勝主角，白秋 - 栗田，帝黑 - 阿叔。

兩個元老都未發揮過就完咗

其實呢套野係日本咩地位
香港比當年高登仔捧上神枱

睇住村田老師既畫功進步

進個樣根本係奇玉嚟

因為當年TVB配呢套野真係配得好好
無法否認

出返嚟畫大學篇
蛭魔X金剛阿含

吹到神一樣

爭白秋同帝黑

白秋可以打埋
聖誕節碗真係差咁d

其實粵配幾搞笑 想知日本果邊搞乜人氣咁差

見好收 死磨爛磨唔肯收尾

冇得打 姪魔個隊勁太多

講緊動畫喎
動畫連關東大賽都未打完白秋就收左皮
死磨難磨係漫畫啫

世界賽幾好睇

大和, 一休, 鷹

睇一拳重製版漫畫依家有咩問題就知

IS21最好睇係配角，好似十文字、雪光學、傻瓜大佬等等，睇漫畫都會起雞皮，最後帝黑講最初三人嘅夢想成真都冇配角有表現咁感動

蛭魔把聲

配得好過日配

依～哈～

當年tvb配音幫套野加左好多分

而家睇返其實動畫d作畫幾差下
拖到仆街 d人係空中都傾到計

黑子的籃球幾時再出電影
好想睇火神大戰外星人

slam dunk 咪又一係樣, 動畫直頭四眼哥哥射三分射一集

仲有 藤真明明係左手, 但射波既動畫照樣係右手

係
而家睇排球
動畫頭3季做得好正

動畫中間加左好多原創嘢死磨難磨
加埋漫畫後期真係回哂塘唔好睇
白秋都已經比唔上王城、神龍寺之戰
聖誕節碗直頭垃圾 再後尾世界賽係垃圾都不如

男兒當入樽
踢出我天地
衝鋒21
排球少年

睇及川發球係一種享受

蛭魔粵配令動畫好睇左幾倍
好少覺得原聲係難聽啲

呢個真，點都要搵返粵配嚟睇

做過Jump 2,3年台柱算中上